錦戶亮跟朋友炫耀：「我跟新垣『那個』了唷！」

傑尼斯「肉食偶像」錦戶亮今年3月被拍到「騎」進清純女星新垣結衣香閨，行事不但不低調，還驕傲地到處跟朋友炫耀：「我跟新垣『那個』了唷！」讓她形象大傷，上月10日已協議分手，戀情8個月玩完。

錦戶亮與新垣結衣於2011年合作演出日劇《全開女孩》，當時並未擦出火花。拍完數月後，兩人在餐廳偶遇，才又恢復聯絡進而交往，新垣結衣還為愛遷徙，搬到離錦戶亮住處走路僅5分鐘的公寓；今年3月錦戶被拍到逕自出入她家大門，似乎擁有門禁卡，顯示感情穩定。

身高172公分的新垣結衣當時被拍到夜會錦戶亮，獻出「緋聞處女秀」，但引起大批粉絲哀號，嫌她「眼光很差」。

日本《週刊女性》還爆料，花邊新聞不斷的錦戶亮，多次在外跟朋友炫耀兩人的性關係，損害她的清純形象，讓新垣結衣非常受傷，決定斬草除根，趕在上月11日「光棍節」前夕提出分手，許多粉絲都表示「不意外」，還有網友說：「我還以為他們只是玩玩，沒想到能交往8個月。」

臭G

臭得過你把口

支持樓主

Can you feel

樓主廢鋒

g持樓主

班友無性架

駁唔到

錦戶亮新垣結衣並未分手
知情人士爆料稱：“他們兩經常到對方家裏過夜，毫無疑問是有床上行為的。作為傑尼斯偶像的花花公子，錦戶亮有著巨物以及超凡絕倫的技術這兩點，是非常有名的。而沖繩出身熱情似火的新垣結衣，有傳聞稱叫聲很大，腰動得很激烈。可以想見兩人的運動就如同猛獸一般，據說甚至在公寓裏的時候，叫聲太大打擾到了鄰居。”

由於小兩口頻繁幽會，有傳聞指他們會不會奉子成婚。有圈內相關人士表示：“新垣結衣出身於頭婚平均年齡偏小的衝繩，所以一直有著強烈的結婚願望。雖說現在雙方經紀公司稱他們已經分手了，但其實還是在不太專心地繼續交往著，所以被傑尼斯粉絲討厭著。而且她很難主動從跟北川景子、藤井麗奈等眾多美女交往過的錦戶亮手心逃走。”(布布)

希望班毒撚認清現實，唔好再迷啲臭G

g持阿古獸

你個名

老子甚麼鬼也不怕

『那個』了唷！

引單post
負皮我俾的

樓豬可吾可以出左文先

意大利統一

出文未

意大利

而沖繩出身熱情似火的新垣結衣，有傳聞稱叫聲很大，腰動得很激烈

一句講晒,即係好淫

門口狗 開個post都怕

邊個再講意大利即係同我過唔去

唔淫就唔知搬到咁近日扑夜扑啦

我屌你我喺感情台浦你都未出世呀

樓主

j歷史既門口狗

支那新聞都信?
唔怪得連你的名都九唔搭八
唔講以為你小學都未畢業

好得過你個名係FF咩

乜原來依家狗都有書讀

『那個』了唷

支持樓主了

當依篇係支那新聞係假囉
樓主果篇係真啦掛?

事隔多年又扑多次啦

你覺唔覺得侮辱緊狗?

親巴

點睇你老婆俾人日屌夜屌

sor 冇心侮辱啲狗架

點睇你比個地盤佬屌

理解到結衣FANS係嬲既
比錦戶亮日屌夜屌

頂綠帽由頭笠到落腳

我都理解到你老母生咗你出黎係幾嬲嘅

負皮上一頁
垃圾POST

佢坐左監，接受緊法律嘅制裁

果d係以前, 係以前呀...

過咗好耐啦喎清

未讀完小學都有智慧嘅
正所謂冇圖冇真相
唔通我講你老母係雞
你老母就係雞唔係公廁咩

回下帶講下都唔得咩

成日攞呢單野攻擊結衣

死毒撚唔敢面對現實

依D野睇大家信唔信嫁姐
就算真係有所謂既「圖」去做證據
你地一樣都可以唔信

認真 結衣第一次畀咗我

我對意大利統一有興趣
保蛇出文未

夠膽咪自拍條片上黎大大聲講囉
咪又係鍵盤戰士, 係到話人唔夠膽, 人唔笑狗都吠

有先講野啦

錦戶亮唔係假啦瓜

有我俾你日日笑鳩佢
又笑鳩我又點話
不過事實係冇

唔好咁蝦佢地啦, 佢地點會有圖, 咪又係得個講字

扑過咪扑過囉
班毒撚又要死撐
撐完唔通新垣結衣會同你扑咩

咁姐係你地一直都係相信佢地2個係冇拖過拖

希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

割席先，樓主發表此個po立場謹代表個人意見
與波台無關

唔洗逃避現實啦，唔通差唔多三十歲仲係處女咩

未扑過咪未扑過囉
班毒撚又要死撐
撐完唔通新垣結衣會同你扑咩

不願面對

同報紙佬講啦

佢地仲幻想緊會同結衣一齊 仲要係處

唔通好似你地老母係公廁係好事咩

再次証明咩女都係鍾意mk /play boy

呢條死臭雞
肯定俾好多人屌過

貼篇新聞就提曬人地老母又雞又公廁
唔知果個真係以為新垣結衣係你老婆
毒撚真係恐怖

講講下嬲豬

有傳聞稱叫聲很大，腰動得很激烈。可以想見兩人的運動就如同猛獸一般，據說甚至在公寓裏的時候，叫聲太大打擾到了鄰居

唔好以偏概全, g搵返mk boy 好正常姐

日日FF結衣打飛機

點解咁多人話結衣係雞
係咪有新聞我miss咗

第日新垣結衣結婚我都唔知佢點算

其實結衣同人拍拖比人屌閪屌屎眼幫人含撚吞精係好平常既事 各位結衣fans唔洗理佢地

yes 今次要g持學友了

講得好

好正常姐
條女都中女黎, 唔通仲係處咩

係班毒撚先咁鐘意吹棒佢

Yes 遲下俾人屌到鬆晒就會搵毒撚埋單

安慰自己人地結咗婚都唔扑野然後ff個老公係自己

五十步笑百步
自己何嘗唔係提曬又雞又公廁??
唔知果個真係以為你扑過新垣結衣

再講跳樓啦...

好撚恐怖

唔洗扑過都知啦=.=

綿戶亮呀

日本新生代偶像女星新垣結衣慘遭同學出賣，被曝在15歲就初嘗禁果，早已不是處女！消息傳出後，不少網友直呼，沒想到她的同學這麼可怕。
新垣結衣主演的電影《戀空》也讓她清純形象深植人心，為鞏固粉絲，新垣結衣、長澤雅美等女偶像都宣稱自己是處女。
但據日本媒體指出，新垣結衣的同學卻向八卦網站踢爆：「新垣結衣從初三就開始和學長交往，兩人一直交往到高一，那時她就已經不是處女了。」同學還指稱，這件事是由學長口中說出來的，因為學長常向友人炫耀此事，當時同學都聽過這件事。
另有好事者指出，新垣結衣因遭到學長到處炫耀，讓她人際關係曾遭到很大的障礙，表面上她看起來是陽光美少女，其實內心很封閉。《戀空》工作人員也指出，新垣結衣下戲後，不會和大家一起吃飯，情緒常常很不穩定，經紀人必須一直跟著她，她與合演的XXXX，私下幾乎沒有什麼互動。

G

靜啦

係咪支那新聞黎先

屌,表情撚

入黎聲援米歷克

block左啦=.=

N賓好波

吊你牙 大陸新聞你都信

15歲就破咗應該咩窿都俾人玩過

十卜milk

處女膜識自動復原

屌

都改變唔到麻友係G嘅事實

block左啦-,-

+1 ~,~

你不如話結衣喺戀空度俾Mk破完又俾人老強
呢單完全冇來源都攞嚟講

學友唔得得轉Acc

結衣系雞。

足球我一點也不懂，你們是專家

駁吾刀

對N賓巧失望

清要接受現實

d波台狗搞事唔洗理

貼新聞都搞事

結衣係純天然清純處女

G

唉 樓豬又玩命

hi

比你屌你屌唔屌呀

屌你老母

樓豬好波

所有非處女藝人都是雞

樓豬刷負評，連登有三撐三反，依呢個定律開po就可以刷正負評

咁有機心

一齊係床上.....傾計姐
結衣仲係處 放心

臭G

但結衣一直同呢個定律抗衡
就算二個Av女優再加一個泡菜妹都唔夠抽

扑個野都變左臭雞 遲下真係尼姑先做到女神

勇武

ho ball

牛奶仔

屌你老味
新垣結衣都28歲啦
如果到咁既年齡都未俾人破
反而先神奇

好橙😭😢

反而覺得佢地外型上幾襯
日本仔黎講錦戶亮都算靚仔 係童顏啲姐
你地都唔想結衣孤獨終老架

我 立即 屌你老母

又回帶

那個了唷😩😩😩

係人都知結衣係扮清純架啦
會做愛有幾出奇

日本女仔13歲就俾人破哂啦 傻既先信處

rip

無證據，連仔delete post唔該

有睇下啲幕後花絮就知啦
啲對答都只係好正常一個女仔
塑造形象冇問題
但係班毒撚唔好當咗佢真人都係先得架

G支結衣BB下海

晚晚都俾人瘋狂中出內射播種

傑尼斯全部都係花花公子嚟
啲女見到佢地已經濕哂

好擔心巴打一陣比狗咬
毒撚不願面對

好想聽達叔讀出黎

熱菇了唷

班毒撚真係以為「無敵嘅結衣～～～」

上到床咪又係含撚含到「嗯唔...嗯唔...」聲，一路含一路捽自己碟
啲藝人平時都冇機會發洩性慾，可能仲癲
一夜屌三四次，屌到出曬汗都唔出奇

好有現埸感
結衣300/Q

但佢老母真係雞黎喎

都唔會同你扑啊
你咪又係淨係識抹黑人地黎搵存在咁
匿返埋麻友個閪到啦DLLM

抹黑？有曬新聞都話抹黑
又關麻友事
毒撚真係弱智

BB早晨

錦戶亮抹黑咋....

你個鼻哥窿都就黎比人屌到大過成龍啦

要求鴨免del po
我結衣bb一定係處女

你老母係鴨係公廁
日日比孔慶翔屌到個口合唔埋

波多野結衣都係

尼姑都可以扑過野
要幼稚園先可以做女神

靚個閪
男人老狗成條柴咁

條柴插過結衣個閪

你老母舊半水/Q TIM啊

平時屌到你老母都係「嗯唔...嗯唔...」咁既聲

有新聞就真啊？
我琴日見到新聞話你老母比狗屌喎

又釣新會然？

扑野有幾閒
迷偶像迷到咁真係可悲

一日十發

錦户亮唔上末其他人黎囉，可能啱啱出道時已被某老闆中出二十連發

信藝人純如水果d真咪真係毒成咁
正常人都會做愛架啦
係果個圈咁多靚仔靚女會唔做?
阿嬌未俾人貼圖之前咪又係咁
清純派喎,點呀,咪又係含到雪雪聲

狗屎垃圾都屌得結衣

結衣fans 淨係識人生攻擊 不願面對

求其同佢地玩下
都起哂鋼咁

唔似得啲塑化G fans成日俾話都冇反應

今晚嘅素材就用佢

仲低汁過mary

隻迷G毒撚做乜推推下唔推

milk hoball

系

卡牢好波

仲有有人po結衣畀人後入張惡搞gif

圖

MILIK囝你有無証據, 無証無據, 影響到結衣聲譽
我通知佐連囝Del post

俾人後入嘅沖繩女係點架呢

那個了唷>3333<

炮縮生日快樂

戀空果陣已經feel 到淫底

錦戶亮 he..

臭g

信結衣係處果啲小學畢業未

我講緊開對結衣不利嘅po就刷到負評，例如樓主，我二個Av女優再加一個泡菜妹vs gakki嗰個po好後侮點解唔用gakki正評，搞到我個po 二百幾個負評

畀負皮既係咪姐係信結衣係處

結衣冇同呢個定律抗衡，相反結衣係其中一個最唔能夠離開呢個定律嘅人，不過唔講太多，費事俾人識穿我邊啲po刷緊正負評

不願面對 講真，宜家咩年代啊，拍拖扑嘢有咩閒，成班毒撚就ff人係聖女，個處會係佢地是旦一個破

結衣個處咪同普通臭西港女個處一樣
成世留係度比你班毒撚欣賞咩
仲要見都無得見，永遠ff

淫蕩既結衣~~~~~ 一晚屌足幾百次 ~~~~~~

綠帽達

話晒女人都有性需要，尤其對住靚仔

你就識食啦

我覺得j家嚟講好樣衰

係，所以我支持結衣做手術補翻個處

你都係G

岩岩PORT左你

會員意甲神鋒MILK發佈未經證實文章..請ADMIN做野

作為日本女人27歲咁靚女未上過床無人信啦

打咗針未

黑户亮嗰支咪針囉

佢兒家都差不多三十歲 拍拖未呀？真係想佢搵住好人家

搵緊有錢佬埋單

重要係娛樂圈，不如諗下隻整容中女比幾多老闆屌過好過

結衣咁有錢我想俾佢包

咁又未下海

卡勞都蝦結衣

mayuyu 屈佢機啦

淫G
人地俾日本mk屌到出曬水你地班毒撚喺度背乜鳩野十誡

兩隻臭g

快啲跌人氣，跟手拍av...

italy

我覺得日本女星好多都比較簡單 唔係下下搵啲老闆級、金融才俊埋單既 佐佐木同北川都冇啦
結衣唔係呢啲人掛

啱牙清
結衣拍下拖都俾人眼紅到咁

那個了唷

公廁

推

幻想中既整容老婆俾人啪啪啪

咪即係俾騙同帽事

女人就會俾人屌架啦...定律來

人地回應新聞
你人生攻擊

結衣=g

gfable

日日ff咁多，結衣就算仲係處啊，個處都唔撚輪到你班死毒撚破啊

留名

那個係咩意義
唔係好明wo

我同結衣咩咗啦

喊出嚟 達仔仲可以點FF 又話咩兄弟一場

日本新生代偶像女星新垣結衣慘遭同學出賣，被曝在15歲就初嘗禁果，早已不是處女！消息傳出後，不少網友直呼，沒想到她的同學這麼可怕。
新垣結衣主演的電影《戀空》也讓她清純形象深植人心，為鞏固粉絲，新垣結衣、長澤雅美等女偶像都宣稱自己是處女。
但據日本媒體指出，新垣結衣的同學卻向八卦網站踢爆：「新垣結衣從初三就開始和學長交往，兩人一直交往到高一，那時她就已經不是處女了。」同學還指稱，這件事是由學長口中說出來的，因為學長常向友人炫耀此事，當時同學都聽過這件事。
另有好事者指出，新垣結衣因遭到學長到處炫耀，讓她人際關係曾遭到很大的障礙，表面上她看起來是陽光美少女，其實內心很封閉。《戀空》工作人員也指出，新垣結衣下戲後，不會和大家一起吃飯，情緒常常很不穩定，經紀人必須一直跟著她，她與合演的XXXX，私下幾乎沒有什麼互動。

你唔好笑
你果個都差唔多

on9
咪鳩up啦
我個個晚晚服侍我呀

諗起當年舊登dom生

公厠

15歲就

學長

結衣係處

Yes

日本臭雞

口德呢

估唔到

達哥綠帽橙汁

push

激氣

幻覺黎

g

無可能架

淫婦